要比人判3個月先肯反省,先肯盡忠職守,按章工作,果然中國人是需要管

你諗下如果唔撚判果3個月, 班警犬真係HEA撚住又過一DAY, 仲爽撚過拎綜援